2020 年仲講棍波已經OUT 了

電子油門, 雙離合波箱先係王道.

要人車合一? 搵部有DAS.

恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳
恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳 恒馳

咦家搞到只係聽到佢

仲棍波，tesla同豐田研究緊自動駕駛喇

連登仔：有1，2牌先算男人

恒馳1
恒馳2
恒馳3
恒馳4
恒馳5
恒馳6
恒馳1
恒馳2
恒馳3
恒馳4
恒馳5
恒馳6
恒馳1
恒馳2
恒馳3
恒馳4
恒馳5
恒馳6
恒馳1
恒馳2
恒馳3
恒馳4
恒馳5
恒馳6
恒馳1
恒馳2
恒馳3
恒馳4
恒馳5
恒馳6

人地玩棍講求緊同架車有機械感操控感
你地就講求一個字 快
唔同市場黎

唔係求快...
係求效率...

咁你未玩架有效率既車
咁你講棍波做咩?

你要講效率既你餐餐飲水食麵粉都得 又快又飽肚
洗鬼去餐廳食飯咁唔講求效率?

PS: 自動波

只係想叫人唔好盲目迷戀棍仔姐

有j就要有棍

考個棍波牌唔揸下 考來把撚咩

其實想玩轉波 好多車都有加減波玩既
自動波既出現就係係科技進步既便利
但係總有d人鍾意留守過去 覺得原始既方法先可以享受到個所謂樂趣
出左電子儀錶板又話舊式analog 好d
出左電動車冇左引擎聲又話冇聲會冇樂趣
(跟住d車廠真係幫電動車加返引擎聲個下真係on9)
出左mild hybrid 又話粒電一定好易壞又多樣整

咁冇計架喎 每次有新科技就一定有人話舊野最好
其實係好technophobe
同叫人繼續用56k有咩分別

邊個玩棍仔既人話鐘意棍仔有效率?
係度打稻草人

其實呢 我諗9成揸掍嘅人都知而家自動波又轉波快又舒服又輕鬆
基本上係啲淨係揸自動波嘅人先會唔明人哋點解想揸棍

同啲人成日話搭的士又平又舒服 點解要買車一樣

揸直升機啦

要性高潮用屌飛機杯用假鳩已經夠
2020仲講扑野已經out

成班唔撚識就收皮啦鍾意棍關你撚事咩

就係你地呢班人一味要快快快 一味要方便 甚至最好唔洗自己揸嘅諗法 搞到差唔多成個市場都唔撚出棍仔 你叫我地呢班鍾意武棍嘅人情何以堪 真係想講聲多撚謝你地呀不過無可厚非科技嘅進步又真係令車趨向方便 自動化 唉…
ps 你睇下senna個個年代咪又係棍 佢地啲速度幾撚快

Senna揸番宜家啲車咪仲快囉

真
仲棍你老母咩 快過dsg 咩？

718 GT4:
呀點解波子都出齋棍波嘅

其實講咩都無用
睇 sales figure 最實際
無人買 車廠自然唔會出

又係呢啲引戰post

車唔一定揸棍波，但起碼都有個牌啦

Das